[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1171)

1001唔開

快手3-1啦

玻利-1球

再嘈鳩都打爆你

獨立入多球先啦

3-1一日球迷

依d 垃圾波真係狗都唔屌

快入

獨立唔入俾人入啦

2-0 !!!!

GOALLLLLL 獨立

玻利快入

說了有第二球

獨立2-0，到你啦玻璃

屌 球證針9下盤隊

國體會我屌你老母呀

屌

書包破燈 玻利下盤中了

星期六ALL IN 川河

22射得3腳中龍咩料阿

Goal 獨立

獨立

獨立入多球做一個鐘球迷

獨立入多球得唔得先
Sc追和又得唔得先

iron man

玻利入多粒 我扮狗叫

獨立全格

玻璃入多粒

高路10分鐘3粒 我無套叫雞

過左990都係唔回好

角大巴玩命？

哥連奇蹟大波

球證係時候送12m俾獨立完場 劇本已定

Sc追和
拿拉屌你老味追返一球啦

玩命

玻璃D打氣聱幾得意

玻璃入波一世球迷 買波衫

獨立隊 讓主cashed

打多個都入唔到

德芬得分未

gel

南美波真係難估到

德芬cashed

屌 玻快啦

玻利比多粒我 想贏錢

哥倫泰斯

一齊輸了

智巴

26射

3-1 由一日球迷轉自由杯玻璃玻迷

3中

完場俾個12m pls

獨立入多球啦 求下你

有無絕殺

2條過關斷獨立大波波

慘

玻單刀俾龍擋出

國體會唔入波

波利單刀唔入 德分入啦

堅？

唉 完了

獨立差一粒呀屌

冇了 自由杯成日成日輸 cls

德芬幾時得分

未完架 到sc發威

諗住獨立入唔到都有對家幫，點手火知對家廢到

國體會肯入未

玻璃入波我派

me了

lm

獨立應該會絕殺

玻璃廢到 球球回龍

獨立入多粒食全格plz

收咗錢讓和

Lm

仲係到扮攻

獨立對家得2射

屌 玻利

玻對家差D入=,=

完

拿拉走盤 屌你無啦啦紅咩9

鬥單刀唔入 德分 和未

玻利渣架

體育會垃圾到呢

食玻璃大

跟佐星sir條過關對家 輸玻利

屌 完

下盤過關 一半 一走

屌 3x4 一場輸， 一場贏半， 一場走盤

好彩拿拉走到盤

SC 半格 獨立半格

差高登堡

今日-500

輸佐半呀 星sir

贏完角球又輸自由杯 唉 冇賭過

個陣見到拿拉同你同路
以為針得
好彩走到盤

自由盃好假呀屌你

紅撚哂客 想點撚樣

主隊杯

假到仆街

1點-1k 615贏1k2 830輸750

我贏3k 幾 琴晚重注艾夫大波

成班影帝跟劇本做野

玻璃咁都入唔到一粒 快手比我玩馬仔算

起碼你跟對家過3 關先。。。

琴日艾美2紅 上盤針到仆街

又有最期待嘅日穴喇

朝早仲有美職 啱哂我

成日都無波賭

不過今晚冇得賭 抖足精神聽日贏錢

輸半....

琴晚中3x1
今朝中5倍2x1
快樂

本身做開cd rom
但呢條飛唔post唔得 燈撚到

玻利買細 .....做咩送錢俾馬會

星期六日都有馬跑

聽日有？

講聲，對家試下

有

買大開細。買細開大

s1 唔cisk 賭

知唔知咩係神

迪爾芬得半格

周瑜巴個青爐有220人 勁

好多人睇我亂玩半大

南美波真係仆街 玩同分贏得失球

以後要再補自己對家飛

想提早轟定我皇盤

早波近排無贏過

全對家都仲好，我過關全部都係梅花間竹輸想買對家都唔得

之前唔記得邊場買左細 90’ 得一球諗住gel得
90’ 烏龍+12m爆左

季尾波特別仆街都係少注宜情玩下就算

123

2場大波都針左

布洛馬

美假 主主客 有冇人同路

1. 左膠讓平半✅
2. 高登3rd goal❌
3. 左膠12.5b✅
4. 艾夫2.5b✅
5. 學生9.5b❌
6. 國民2.5b❌
7. 獨立2.5/3b❌
8. 哥連2.5b❌
9. 道士半大❌
10. 道士-2❌

最後尋日贏得4蚊

等我聽日又開個青爐紀錄下

唔夠克制 唔熟路又勁手痕 好彩留左本打和

打和都好 唔洗豬

琴晚2舊水allin成功
等聽日再allin皇馬

!!!

差4k就追到數

我差5k 一齊努力

而家開啦智巴

我度好先開 一陣成堆❌

聽晚歐聯即場 一定好多大蛇心水 同埋燈神齊集

太子邊間酒吧睇波好 聽晚想出去睇歐聯

希望四大台柱gchi 真馬

我玩大細波同角 盤唔買了

盤買唔過

大賽盤 好難估嫁
全部都感情注 角球算啦

agger 即場屌角

無波賭

今晚跟4幻神整返條二串一all in 等睇發達

聽朝紅牛

智蛇我都CASHED 了

聽朝達拉斯

玻利我買總入球4 屌差一粒

燈到

歐聯打死都唔玩盤 出去睇波只玩角同大細

你買咗咩

4球咩賠率

小注咗半大同總入球4

5倍

成日連羊然後連豬 所以玩完一大輪好似無玩過咁

早知allin 大波收息

All in last 50去利物浦冠軍了

唔緊要 場場贏洗撚賭 加油

我買親自由杯都輸 好on9

我sick

跟你

雲加又收錢

聽日2點先有得買 慢慢度啦

馬要跟人了 波就信自己

R6 1號 ALL IN 派錢

雲加做咩轉死性 唔講收錢 講輸半

想問下你地平時玩開單買定串

今晚連睡超都冇

why not both

小本生意

新手就單頭先

你有冇買到 買大細波 可以買$10,20試下先

係盤先要$200 起步

屌 聽日有甲府對大分三神 cls...

大波！！！！！！

半大黨滿血復活

ALLIN半大

半大黨滿血針

美國波幾點開?

聽朝

皇馬冠軍派錢？
allin了

Oj

30個鐘 點捱

小注美職頂下癮先

等到聽朝

巴打們 最近羊幾多

無波賭今晚有咩做。。。

月巴失戀 關青爐

FIFA，打返場皇馬對利先

月巴佢傻左呀

但d圖又幾正

到底點解咁多人信啲賣料狗

public class football{ public static void main (String[] args){ System.out.println("垃圾狗會"); }}

輸到銀卡

好想同大家屌波

巴打 入$100 聽晚歐聯一齊屌波

public class Football{ public static void main (String[] args){ System.out.println("垃圾狗會"); }}

500玩下 屌波忘記傷痛

聽晚出一場重心波

聽日咁多波 驚入完輸曬冇錢等歐聯

我買甲府一場！

皇馬

Fs巴今朝起身又收錢

美職3x1 半大

聽晚大蛇齊集

3x1 角大

唔買利唔好話自己sick ball

去邊睇

mk or cwb

me 去mk 唔知邊間好

成個星期6得9場波？，馬會係咪撚鳩賭仔

起身見到拿拉讓和 屌

80分鐘斷我6x1

世盃個個聯賽都停

日假賭到怕

美職3場要讓主 無伊巴 必炒人

今朝自由盃輸咗1k

斷左ColoColo

買2x1斷咗哥連

2x3 讓客 斷拿拉

3x4 全和

銀河呢隊垃圾又讓人

又想買西波多倫多對家了

上次買對家佢就羊 平時買佢又唔見佢羊

就係無廢佬先讓到人

正宗西波

唔夠膽自己買了 跟曬依度啲大蛇算

好悶

召換美斯係邊度

今日得3場

聽日

星期五得3場

5K

輸1K

-500

羊-1000

羊0.7k -10k>-8k>+-0>+4k>+2k>+7K>+0.7K

幾時可以反cup馬會

冇波買呀想反都冇得反

有羊都好

有咩慘得過買完同星星同路

我最後面嗰6.3k咪就係 比星星祝福左

琴晚臨訓買左學生角大
買完就見到星星心水

CASHOUT 剩$1000再玩

有得cashout 巴打你就好

去親太子都係去A2

Cash out 之後成日都直插

有入冇出

咩野係cash out

寫做out讀做in

我唔係大蛇但呢注好有信心，轟

係咪想賭仔死呀 都冇波賭

我第一個人入

驚好多❌俾人笑

Tg?

Gchi 拿蛇
聽朝睇埋尾盤就轟

青爐

洗唔洗帶你CALL G

我收錢都入

我都係喺呢到出水 青爐要嚟紀錄

no 月巴 下個更可愛

頭場半大g持

冇人入嚟

兩隊閪隊 買個456試試佢先

一見到就入左

無波個post係靜啲

比D面你
入左

聽日難得放假但三場即場

我都會喺到出水 不過想紀錄下自己啲心水

唔想做燈狗

買

依家啲波 邊隊打邊隊 球員又唔識
等馬仔同世盃算

唔到你唔信

起身玩下即場角 希望執到多小
聽晚有新加坡馬 多多小小都支持下潘

fc多倫多?

啲美國佬好鐘意開半大 今晚半大黨又可以出動

入咗

達拉斯x地震會唔會好傻

G chi

淆底買全大3x1

你地去邊睇歐聯阿 冇裝有線

大細波建議即場先買

訓緊

較鬧鐘了

gun

幾時集合大蛇心水整條8x9

10蚊注!

好掛住澳假

幾時有單日8場賭得落既波

佢有出現 個日跑馬咪有喺到

同我一樣

即係咩
點玩架😂
小弟8掛想知下

呀豬呀狗都開tg

點樣個青爐有2千人 師虎個青爐勁多人

只要你夠燈

我首期開都未到你地開

Grl頭狗 #

狙擊gel頭狗爛牙仔了

琴晚又話gel 大波

其實度度都差唔多,唔差得幾蚊. 但唔建議呢個方法,聽講好辛苦

尋晚買反cup呀

聽晚邊度睇波好

半大
半大
半和

美職=半大日

無波賭
波po 24

好靜

2300馬會check數 快買

今日咁早check

撚有波買

明早0830 起身收錢

只能跟美斯大神了

重洗睇 跟

雲蛇 求放過

雲蛇又話休息

雲蛇放假一天好嗎

聽日波黎喎 美斯緊係盲跟

紐約城真係阿婆都識買

沒錢跟美巴 針到得番40蚊

買+1

讓和定讓客好

點解唔買3x7？中1關都回本

豬到無錢
狗會又關咗

頭場同尾場似了

變左+1

仆街結算

太保守了

自宮緊有咩高見

3x1 死忠

用app屌波 狗會送戲飛咁好死
實係氹人落去入錢

又無我份

周都督 今次係唔係連環船

今晚冇波屌,點訓得著

係！同我轟落去

馬會結算中我都想轟落去

3x1 轟左條

美巴整唔整條3穿1

天氣咁熱。。。
無東風呀dodo

一條3x1 半大 一條3x1角大 都好似幾唔錯

盤就再睇

3x4 客盤

多撚多角不了

今晚靜到

夜已深

newyork city 半大@2.2 可小注
其他等即場再買

要7:30 先買得

準備訓教明天作戰

7:30 起身度

好感動 過百人 希望唔會好多❌

聽早見 早抖 智巴

多左好多場波

星期日

星期六 7 瑞典超級聯賽 AIK蘇納 對 諾高平

呀婆都識買ON9平

好多阿婆波

拿蛇搞咩

Ny city 盤

訓唔到 聽朝醒唔到了

繼續GCHI拿清

LM睇
1. xxx ❌
2. xxx ❌
.....
10. xxx ❌

聽朝見唔見到你 日巴專職連登

見唔到
戒賭了

你今日都唔係成日見到我啦
唞唞等世界杯先睹/唔賭了
最多出下水

唔好啦 你唔係到朝早同黃昏就無人理我啦

爛牙清係度喎

心靈投注計劃
1.奧厄✅
2.奧雷✅
3. 奧雷 9.5b🚫
4.aik✅
5.圖盧兹✅
6.佐加✅
7.艾夫2.5大✅
8.拿拉 走盤
9.達拉斯
10.紐約城
11.地震3/3.5b
12.大分
13.天鵝
14.德島

出完14場結算過55%就重啟了
如果有第二期就唔會好似上次咁
細佬小小心水 順路就跟下

咁早出日本妹？

on9 7:30先可以買

日職D波黎黎去去都係咁
依家個盤手又咁撚精 其實都差唔多

邊到有得睇

馬會app重要提示

有冇人可以幫我贏錢😭

多撚多半大

三場美職開到半大。同3.5球大。聽日訓醒抽3個派10 。頭三名！

派100

根本買半大個啲都唔係諗住贏錢 你入比我當買左啦 中左計番比你我都有賺

祝贏

LM

嘩屌 靜撚到

Salah score, BTTS, liv win @ 13/2 抵唔抵屌？

無波嗎

放低客客主 睇下係唔係燈成咁

如果真係咁燈大家記得買我對家

差唔多啦

All in多倫多盤

聽日歐聯10.5落到傻

全下盤？

達C拉回到

多倫多
紐約城
2*1 all in ed

變番同初盤一樣

起身屌波！

希望唔好沈船

Dodo有無水

多倫多 正西波

各位大神有冇心水？

全部有即場

有心水我都會照貼

有無channel

跟左你重注 拿蛇

頭場要客暫時

燈刀出左達拉c

Gun!

主派錢

頭場大波
NY盤

頭場主盤 入球大 唔會有和局

.

頭場細

仲未截

美假永遠遲到

tnt nyc

買半大唔小心hi埋半客 傳送得太快收都收唔到油

馬會慣左美職遲開波

岩岩球員先入球場

半大咁好分 要了

半大大船GOGOGO

any home same road?

聽朝有場重心

多倫多FC 11.5 角球大

高蛇好波

skip,9買$10孖寶半全膽算 留錢星期六日過下關

3129
26-05-2018 07:59

過關 角球大細
3X4
星期五 1 FC多倫多 (主) 對 FC達拉斯 (客)
大 [10.5 個] @ 2.00
星期五 2 侯斯頓戴拿模 (主) 對 紐約城 (客)
大 [10.5 個] @ 1.85
星期五 3 洛杉磯銀河 (主) 對 聖荷西地震 (客)
大 [10.5 個] @ 1.90 $400

$1,600.00

****************************************
3130
26-05-2018 07:59

過關 讓球
3X4
星期五 1 FC多倫多 (主) 對 FC達拉斯 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.84
星期五 2 侯斯頓戴拿模 (主) 對 紐約城 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.92
星期五 3 洛杉磯銀河 (主) 對 聖荷西地震 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.82 $400

$1,600.00

或者即場屌注角

想數角 快d開波ok?

有無掛住我

1c

嘩屌一開波就刷角？

多倫多11c-10

又唔使買

多撚多爭d一開波就即入

兩隊都攻得幾好

兩隊自攻緊

細波 大角

召喚美巴 ng try try

2c

極速3c

3C

多倫多11c-9

3c....

達拉斯個龍幾FIT

多倫多11c-8

3c

角大穩如狗

jump

玩唔到角睇嚟

唔好亂gel ok?

暫時冰角20分鐘

不了

多撚多勁到....

唔冰買唔到

咩色衫係主隊

10.5大 12.5細 2.5細

紅

美職D傳球真係=,=

賞心悅目

買左客盤好驚

兩隊識入波未

開半主ok??

多撚狂攻不入

屌 tnt㩒屌加攻勢幾好

其實玩盤低過1.8我都好少買

半客全主

Goalllll

達拉斯goalll

0-1

達10

半大-1

goal

美斯巴

嘩屌10分鐘gel頭？？？？

糕!! 食屎啦多倫多

個波穿過左三個人,抵佢入

不敗了 傻人傻福

又係禁屌之後比人入

靚到

半場2:1就搞笑了

客主應該幾好分

OK

買左?

又咁快gel

戲本

巴打條飛穩撚過泰山

咁咪收返半大 當平手

gel乜 cup左咪收半大平手離場

4c

多倫多11c-7

達入多粒開個半大加定驚

球探係咪冇得較番黑色

跪求半場2:1

仲想即場玩角大 刷咁快 半場10角都黎

補和先

12m

12M?

我記得上星期買多撚多盤又唔小心hi到1/1.5半細 今次又係咁

邊面？

主

多撚多

主12m

12m入佢！開個半大黎先啦

半大？

乜撚 照收返個本 又唔係gel

12m會唔會好難射呢

半大撚準備cashed

12m missed

可以入角s了

miss 12m

Miss

救到12M

糕？

多倫多真係無撚用

垃圾主隊 12m都唔入
咁要靠達拉斯再入了

個龍fit X2

美職

燈左

逼害你地半大

12m有無咁難射

射得太正又冇力

想G下一球

12m都miss
多倫多收硬皮

12碼撲到幾準

個龍勁到

12碼都射唔入學咩人踢波

個龍受傷

龍受傷？

無速度唔夠快無力度我柯尿都大力過佢

反cup先2.92 補閪

屌老尾 12碼嚇到出屎

巧京京
半大

職乞黨出沒

求派

又傷龍屌

仆街了咁就

得主隊刷c

又上劇本

咁要買主ng

傷咗

差D 20

客空門頂唔入

反cup的節奏?

屌你咁都唔入。。。。

屌你老母多撚多 迫害半大

無乜可能

半大

達拉斯生生性性入多球

咁撚樣都唔入

0:2未？

高水試下先

半大被迫害

美巴係美職編劇

Gun

主隊個回傳係逼害龍門？

D角無哂

仆街，高我0.1

where is c

唔好忍 再補多注 3倍

只想快啲比多球黎

個龍:估中晒

客快下球

要忍手玩日假，有3倍買50算

達快入多粒

tnt繼續㩒屌

客無換龍？

扮攻啫

入多球先好無

入撚到咩 做榜尾啦仆街
學人打美冠盃 垃撚圾

望住主隊成日跌跌跌 真係呢

5c

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

買得啦

刷c既球隊應該贏波
cup佢老母

下一隊入球 主

不了 會02

依場無半大真係憎死基奧雲高

岩聽

客入波未

屌又唔入

我屌 個87號

個87號會唔會假左少少

個87仔真係

87係忍住唔入/

87=,=

假波

Set 番個波俾個龍

屌你87 allin客

87號我屌9你

忍住唔射

又傷？

同個number 一樣

87號仔 假波CONFIRM

忍住唔入仲難過入

成6球中龍 嚇鬼咩……

買美職下一球是真正的賭博

多倫多演藝學院

阿婆都識入送到埋口都可以踢失

劇本半場01

買左50@3.0x，射佢老母

咁垃圾憑咩讓半一

美假最撚興假波cup劇本

買半大真係嘔血.....

6c

有美巴鎮壓住

我相信多撚多無

冰封角球

wa好扭得

買半大認命算啦

嘩 達拉呢球組織

不賭了 過大海摸牌

多撚多11c-5

以為入撚咗

如果呢場主隊下半場70-90分鐘連轟兩粒反杯就係假球

角球只買細

美職最興反cup
個勢似2:1 3:1完

買唔到 算了 祝你角大順利羊

好想笑

g持

痴孖筋又唔入

俾你11。留返個12.5s俾我搭船返香港

多撚多真係
又可以jump

好啊

似啦 但早飛買左客隊

2.5b

0855準備好未

對左

同美斯巴同路好安心

主唔入就快啲比客入啦

戴拿模有大棍

候c頓 半大有無ching有買

應該卡係12c左右

紐約城 [0/+0.5]

補4分鐘

補4咁多

劇本來了

即場11.5s

Nyc 上阿

半大仲有機

點睇0855

半場絕殺0:2算啦 主隊唔入12碼咁廢學咩人贏波

以為主隊唔識入波姐
連客都唔識

……

十萬

睇波10皮

可以飛去現場睇

半大已死

半大黨又輸

依場半大

迫害半大

主啲把握力痴撚線

多倫多有冇出現過神奇更衣室？

兩隊都有唔少黃金機會但柒鬥柒

紐約城半大

主隊半負全勝49場得1場

係時候訪問下呢位市民有咩感想

佢同你講買下盤你信唔信

3133
26-05-2018 09:00

入球大細
星期五 2 侯斯頓戴拿模 (主) 對 紐約城 (客)
大 [2.5 球] @ 1.53
大 [3/3.5 球] @ 2.13
大 [3.5 球] @ 2.45 $300

$900.00 真-睇波

咪達拉斯

記錯

睇佢咁買波強都知唔可能

你得唔得呀??

係我拿十個支持你直播

多倫多開到3:1
派頭3個100

我

慳番賭下場

買左好多?

All in cup 派多d

對美巴黎講好少

最緊要贏
贏少啲無所謂

等我半場入返2球先

下次下次

仆街多𨶙多，上場要下盤就絕殺我

咁𨶙廢，都唔知係上場假到做俾你贏定係今場假到要輸

中柱

多倫多今年廢到

主隊個頭鎚差少少

西隊黎 買佢個陣就輸波 唔買個陣就贏波

屌你咁撚黑心
祝你賭親咩都輸

屌 啱啱先起身

估到

屌你老母黑心狗

gchi 轟左

半一

Nyk city goalllllll

Goalll

又係㩒屌輸波 Nyc 1-0

GOAL

半大快快快

又下盤日 屌

刷角有回報啊 唔刷角點入波啊屌你老母

俾多粒pls

陳7真係寶刀未老

屌頭場逼害半大

大陸帽

屌 我自己冇買到半大，dllm

直屌主勝就得
主勝=半球盤

下盤fg日跟實了

哇屌830買主盤又0:1
下場我決定早啲出燈水
大家識買了

VILLA 勁到，又入

今朝起唔到身買。。。cls...

前日入左手

韋拿

場均1球就係犀利

屌 我都係 入完錢岩岩好開波

多倫多11c-5
綠帽

支持

暫時睇好今晚幾隊，想知再講

把握力真係好好多倫多果場幾個前鋒都係垃圾

No, LA will win

想g

多倫多 2.5 高水少少就入

唔明點解我咁勁都無份打世盃

加油畀多粒嚟

自我感覺良好

秒goal 通常都逼害半大

傻閪 你條撚樣又似足乞衣啦

不了 講左死全家 唔講全家死

識野

秒糕=細波 定律啦

上屆一早出你唔洗咁慘

秒瘋狂刷c =無c

刀仔gel喇啵準備

反彈先屌你老母

佢仆街死啦

咪係 仲要得我入完波仲要換走埋我

多撚多0:2未？

暫時睇咗今晚啲波，好多都派錢

邊幾場

Rm 10.5b?

達拉又半碼唔入。。。

派馬會？

利100%

劇本係0:1完場

多撚多自爆一球先啦

多撚多刷角未

你就派俾狗會 狗會派俾我

多倫多反cup得4倍幾
莊家唔係覺得佢得呀嘛

1-1

游緊水過大海玩下先

半大無買又中

半大gel

引人買

智巴個第二場半大

半大 goal

4場到, 晏啲再睇

newyork city 半大 中！
但我買唔到。。。dllm 自己出水中咗買唔到

美巴波膽叫糊

出咗咩

以為多撚多入咗 嚇死我個心離一離

多倫多11c-5

中

而家半大把撚咩 3X1頭場斷左啦

我記得你上次都提過一次啦wo

高蛇又中

yes....我今朝遲咗起身

41
31
21
32

屌想玩半6全6？ 比角啦

4:1
3:1
2:1
3:2

半大cashed

我都係
如果尾關都過埋我真係屌柒個基奧雲高

刀：衛拿踢美職真係超班

半場？

Six ball

要入客3了 開3:2

全場波膽

應該尾關都會開埋半大 淨係爭多撚多班仆街

Yeah

多倫多搞乜廢左咁多???走晒D主力?

頭場入波未

屌。。
又係出水自己買唔到

算 買多撚多無入球

先1:1 咁快幫美巴gel

多撚多繼續刷角啦

咪係

買定日假

真係慘。。。

TOR where is the corner?????????????????????????????????????????????????????????????????????

晏啲出。。。。你地冇買newyork city 半大
其實我估得呢場會半大到 所以講呢場 其他2場唔睇好 所以冇過關

c呢 屌你老母

半6全6？

鞭下先

頭場停屍停到想半6全6

第二場上半仲有一球

暫時鳩買左甲府X不死鳥